Le plus rusé des kangourous benjamins doit deviner un nombre entier. Ses amis lui disent :
\begin{description}
\item[Claudie] : \og\ C'est le nombre 9.\fg
\item[Claire] : \og\ C'est un nombre qui se termine par 7 ou 5.\fg
\item[Rémi] : \og\ C'est un nombre pair.\fg
\item[Charles] : \og\ C'est le nombre 15.\fg
\end{description}
 Une seule des filles et un seul des garçons ont dit la vérité. Quel est ce nombre ?
 \begin{multicols}{5}
   \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
   \item 75
   \item 2
   \item 6
   \item 9
   \item 15
   \end{enumerate}
 \end{multicols}